hi淡友（688）

1001開po thanks

加沽

到底係雙頂定雙底？

除左上證要睇實人仔
個邊先係主戰場

真正硬既其實係咪280

今時今日仲技術分析已經冇撚用
最多參考

今朝有笑牛嘅都要比人夾春袋

回哂 開熊再上

咪撚啦你

上個post 有人話我燈 睇黎真係會到

今日點都要穿278

落緊啦佢老味

爺爺呢

今日似係W形

27681 CALL~
50 point SL

逢高加沽 熊軍呢 去哂邊

28627 極速收皮

沽梗4張

直衝274

唉 又學埋牛奶仔d衰野

頭先升個下沽咗，平倉又多100點

哇
國家隊出動了
深證、港女都托緊
(Ps: 托唔等於會轉綠燈，只係跌得冇咁慘淡）

托？托你老母阿阿爺，沽撚爆佢

究竟278係一個咩位

今日好正

又落番啦

托高比人走？

入熊就贏 阿婆都識玩

唔撚夠高呀屌

熊人天天長大

如果跌返晒就一定唔係托市

我睇平倉fake人多，有乜理由牛多過熊

牛軍諗住可以叫下春又死左

快啲跌！

熊熊哈！

明明現況好淡
我都唔明，點解牛會多過熊

收聲啦

入熊冇得輸

而家大陸老散根本當國家隊幫佢地接火捧, 一彈上去就齊齊出貨俾阿爺, 好撚慘

話左逢高加沽無得輸 all in

我覺得似，大佬買上要比錢

可能個逃生門唔夠比領度走

好多賭徒搏反彈
莊家又贏

7 , -54 .. 要追數了

彈左下

超撚狗

今日好難玩下
我估來緊呢排都會係咁

識玩真係咁玩，接哂火棒支那爺埋單蟹貨

食花生算啦
入市俾人撚做咩

佢地令我沽得好放心，但都唔敢過夜
個市差到咁，又多牛，唔買熊唔通買牛咩

我嬴左唔玩啦
D運氣會用晒

爺西唔買貨領導點走

其實咁樣chok 熊軍牛軍都好難食到
平左倉再入
，trade太多輸手續費

彈出又彈入 點跟好

今日本身係向下沽…
但睇左今朝果幾棍咁夠力…
諗佢回到5min 20 MA 會頂下…
點知直落冇水花…

都笨架啦
5 分K 連升軌都冇走去CALL..

其實最後邊撚個埋單？養老金？應該玩到7788啦

記得忍手呀..

贏要谷輸要縮

plus 500 係食價...no other handling fee.

其實多數人揸正股，熊軍已經係佔少數個批

莊家唔公道，走啦仲幫襯佢？

就係見今朝好CHOK, 好似又上到, 搞到我個位咁靚都早走

大戶唔會咁好人比你食
Trump trump 個野我唔知大戶避唔避到
避唔到會托住走都正常

肯落返未

又大棍升

我條仔話訓醒玩

各位 準備又再沽啦

領導未走曬

今朝落個下好正路做沽
我都沽左，只係估唔到佢一棍咬番上去

谷谷下輸撚番晒
有日嬴嬴少少, 之後輸番萬幾俾佢

練trade 要本少....
如果用細期去玩..
練trade會輸到傻架

肯定夾埋美資夾鳩華資大戶

玩細期啦

其實你咩位姐

put 位?

會唔會落唔返

係都唔出奇
大戶打大戶

我估係仲有人想抽返上250MA

278真係鐵底
有咩神秘力量

我無睇恒期
但美期259 3頂我覺得可以坐陣
穿左咪走

但嬴又嬴唔到幾多
輸又輸唔到
開個DEMO算啦
SP而家都有DEMO玩

一棍打返落去啦

你成功培育一個賭徒~

恒指係雙頂定雙底
好似唔識跌了

鑽石能量底

穿完即刻收返晒

用DEMO 係train 吾到.
同埋
Sp demo 個報價short ga

個巿唔可以用正常分析去諗
Trump trump 封殺huawei 加打trade war 個巿一定無運行
但個個都買跌咁邊個輸

Ig

要上翻去 轉牛啦

鐵頂下
我今朝都278買

Day trade 影響細啲

佢話上星期五收市位

諗係諗到 但咁即係有咩啟示

佢話唔賭錢
以前輸過幾百萬, 話以後都唔賭
但唔知做咩跟我玩期, 可能見10蚊好細掛

無咁靚

我自己定100點內
唔好坐過夜，3點後美股咩都可以發生

278真係鈦金屬超能底

鑽石底又有神秘力量托喇

原來有錢仔

咪跌緊囉
都唔知你咩位買
要幾低呀

差唔多姐, 但玩DEMO唔刺激

100 點day trade 對我黎講太多….~
Btw. 上晝好似要收手…

姐係唔可能淨諗跌
隨時可以掉番轉夾
你淨係睇今朝，向上枝枝都大大枝，買上個力唔細

穿啦！屌佢老母托夠未

有冇牛仔

睇10000點

破278

屌
成個女人咁唔上唔落

我仲玩緊
岩岩先cash out 左9000 蚊港紙

點敢玩呀

因為仲有好多人信點衰都好
總會有DEAL停手
就好似5月5之前咁

BTW一日仲有莊家開熊開PUT比你買
即係受你玩
敢唔敢賭就睇大家夠唔夠POP

話明港女

證實左278係鑽石能量底

271牛
佢一日唔打靶
我就放撚到佢回收日

又大棍上

係睇上證架啦 港女好似追落後咁
無性格

6k profit
3k 本

熊仔是咪應該離場

我明要實戰
我都本細，所以玩OPTION LONG PUT
我成本都係大約4000-5000左右
而且防守唔差，只係預大輸會冇哂呢個本金ONLY唔會輸突

細期你做好止蝕位，風險都係極有限
我個時玩都係2萬1左右1張，贏50-100點左右走

未到256

又未至於既

信念唔夠咪扑暈自己較鬧鐘
272起身數錢

唔好
等比人夾春袋

有時黑仔
輸就輸4張,嬴就嬴1張

同埋你沽到爆既時候
有大戶 OR 其他淡友平倉，一樣會夾番上

多..
不過IG 個價唔跟期…
唔識玩

就係咁所以先以為會keep住升 then 中伏

穿啦 穿啦

玩IG, 就望番IG張圖玩有得半張

一陣又彈返晒啦 唔洗咁開心

我細期係岩岩學玩個時做
多數係1張咁玩，冇而家咁痴線

我個時仲未係硬淡
最痴線個役應該係聯儲宣佈QE
半夜睇直播
原本坐緊幾千定1萬，第二日開市升番平手有突走

落多次277啦

無力落去

Option 同牛熊我都唔識計位..
所以唔識預止蝕同賺
開細期一點十蚊真係輸三四次個人冇咁定..
所以開PLUS 500 練返方法同操盤
操熟左會用返細期

我炒左第二week plus 500.
暫時都唔錯..
至少啲位敢試…
SAR 順勢買好似比較易..
支持位買反而要睇多少少盤…

難啲 27750有人收貨

我坐唔到
之前多數玩大期輸好多, 所以而家玩番1,2張細期
有時急住溝就玩3,4張細

-20

邊到見到插 成日上返10/20點

18 FORERVER

真心想知

牛熊窩輪真係搵笨柒

返到家鄉你都偷笑

QQ插左10蚊 仲有邊個托市

咩係ig?
CFD我就識，但係咩叫ig?

20-25

岩岩過24歲仔生日

冇事啦熊軍唔驚
守住期仔-100 ~ -200 D位都OK
睇下今日有肉食咪走住D先
呢個星期恐防都有大事發生

好似會有美國議息公佈?
同埋支那好似未回應華為比人全BAN單野
支那佬係唔係要還下口水先
定係支那快手過左逃犯條例
響香港搞美國人?

屌你老母

30

係278到唔上唔落

回應左喇

市況不似預期而溝
其實都好危險
除非你真係好有信心後市係你睇咁既樣咁堅定
而你又夠子彈打落去

integram

冇力上又278鑽石底

又大升30點

屌都唔郁 點炒

廢淡點呀

跌未呀 ？

蠢過西聽新聞炒股

忍到最後一刻先牛
熊住先

大升你個頭
30點

呢個真
今朝見-9.2 (-2.5%左右)
股王洗咁勁反而大市指數冇跌咁多

唔上唔下咁

係呀 友邦都無托

唔講以為升緊300點

30點唔叫大升？
50點都棍升啦

冇人想知你點諗
收返埋啦

今朝開市都千升左12點習慣就好

我先唔會話你知幾時put 得

啱啊 今日睇嚟都見咗底

今日都係食少少算 唔搏
個市好鬼

又一個輸到傻咗

係呀 睇負評數就知好多人蝕緊

股災架 快撚啲入put 呀

貿戰呀

買左都預佢嬴

頭先賺左幾皮又要通知你咩

呂布條team 真係成條都弱智
見一個block 一個
成個版面正常返

收唔收跟班 想上樓

習種狗
托市呀

我而加自己就淨玩上半場
果日明顯個勢特別差/好先玩埋落去
下半場通常都好易搞事
特別3點後

跟呂布啦
升市打飛機
跌市都係打飛機
ff得夠多就可以精神上上樓

低位托成百點上嚟仲想點

除左個髮型,其他冇進步過

咪係 已經女撚大力

我都係弱智 出左一半門口先知 今日20號一直當左21號要考試 屌早知今朝都玩

髮型？？？？

好青春

講緊清朝

笑到仆街

依家唔柒咩

有無人知呂布班人買咩 輸清光未

好過毛賊個神經病地中海頭囉

走左熊入番 睇下咩料

佢地會打飛機話有對沖
冇係自己戇鳩
公佢贏字你輸

下午好易輸

你到家鄉未

入左d牛過午市，博國家隊拯救

入左就咪講啦 大戶針住黎打

佢地不嬲係牛熊買曬
Dh放牛dl放熊
日日都賺

好難做到囉

係咩驅使你咁信任國家
係愛定係責任

你入左熊我放心哂

唉, 我買期就學唔到

咁你又講出嚟畀大戶知

係聯想漏夜話要支持華為，我覺得好感動

柒到不敢相信 好彩即刻開google map扮行錯路 倒番轉行

其實
我又覺得佢唔係吹水

國家隊同香港隊都開始冇銀喇
仲等佢地拯救

其實都已經過左250天線
買熊一定冇死

我唔係佢Fans.
不過呂布睇啲位係幾準…
(大前提係你有本去博啲位)

佢自己套買法人地跟唔到
就算佢今日睇升…
佢講完…
有咩唔妥… 反手… 根本跟唔切. 或者佢唔會講..

始終都只係group only. 佢冇責任向你班蛋散report 所有交易紀錄.

屌你咪踢爆

終於有正常人

我都覺正常咗好多

學到DH 平沽, DL 平渣

睇埋下晝個市
搵機放牛
之後買熊過夜

到咗家鄉但唔到目標

一日百幾點波幅追返十皮
畀我學到就好

鬼知幾時到山頂, 幾時到山底姐

牛過啦

有嬴就算啦

佢唔同我地就咁單頭一張short 一張call 咁
佢係成個package咁買
佢個玩法一樣要輸，但另一邊可以Cover 哂

真係得就唔洗玩幾年都係得果十萬八萬上落啦

下晝分分鐘又夾返上

我用幾千黎玩炸

唔識睇

仲要比手續費

係既係既

跌架 一定

食大浪呀

呢度雖然成日叫春同口水戰
不過正常好多啦

總之就係賺左啦

假尻？ 唔係終極硬牛

另一邊唔沽咪唔蝕

仲要可以打完耙一野倒轉行,兩邊輸

唉好灰

佢笑鳩呢度係廢淡
點樣跌2000點買牛有得贏？

有時覺得支那唔岩行西方個套
個個話到事或者癲起上黎
只會為全世界帶黎更多痛苦

我記得佢經常會買一邊，中左會係另一邊用極限動物仔對沖，輸左會自動stop loss, 但另一邊會cover 到
掉番轉極限動物仔有得食，個leverage 好大可以食唔少， 而另一邊又唔駛平倉

我燈死咗你哋

下奏唔比托架啦
再托邊撚度有錢救冥通

我上星期五都係咁做 啲極牛死咗

冥通好硬

所以你做唔到呂布

新手 好彩玩緊demo

通常demo贏 跟住

呢種只係收市買搏聽日gap up down先大賺

你試下dt買 hit完即刻返轉頭 賺條毛，有時開市都會返轉頭 冇話一定有用

我demo 開左3個牛牛acct
300萬本輸到渣都冇

遠牛遠熊好難賺多 走大單邊又係死

好似打機咁打

本身仲贏緊七千幾 而家贏緊幾舊水

呢度多唔多30歲up

唔係掛

30歲多數上晒岸

冇

可以咁講
彭巴你玩9我？

已經冇電話num 再開ac

一陣要你地好似北泡咁指定革命髮型....

對沖都cum番輸果d仲有賺
你信佢開金手指咁炒啦就岩

你入場本金幾多？ fg岩岩儲左啲錢 想開始學下

就快輸到跳樓

20k牛牛啦

你又買撚咗啲咩

學我玩demo
認真分析
都輸左300萬 cash

極度懷疑洗車妹27699 熊咗
然後27900覺得夾死沽咗
然後回返到現水平

一朝早入左熊 最高峰賺廿幾格
之後佢兩大棍急回 我驚到走左
反手入左牛

之後.. 唔洗講啦

今日熱到咁 根據天氣預測法 午市一定升

中撚晒

賤賣左隻熊 反手入左隻牛
但升勢已完

你demo所以大注姐
我有一排輸得多都玩過demo
真係兩回事黎

大有大揸 細有細揸

22

好撚後生
雖然我19

正常, 我當年都係玩左1年牛熊就開始玩期
果陣都係出黎做野3年到
依家只玩期+權

真係咩 我覺得差唔多到底 遲下又上番3萬

岩岩儲左十萬 好驚一落戰場就輸曬

玩demo 都輸就可以專心打工, 炒股唔岩你

我仲讀緊year3
入左2萬落牛牛玩下
已經輸左一半

鬥燈

追巴sick ball

有無q牛推介？

人仔咁撚樣 沽鳩國企指數算

唉考final錯過低位平倉機會

好勁上到6百萬

都make sense 既
因為圖表就個個都咁睇
圖表帶出個結果就會叫你買/沽
但問題係，錢銀係零和遊戲
你要贏，首先要有人輸
當個個都基於圖表分析做同一部署
又係咪可以齊齊贏呢？

咩意思 英文u

攞全副身家去買牛熊不如過大海一舖過啦.
唔好諗住炒牛熊可以幫你十萬變一百萬.

小注當考眼光, 每日幾百蚊上落先啦.

So far兩次熊都賺，玩多排demo先，摸下個節奏

晶片股又大升了

5萬上600萬唔係幾信

三間大廠同Huawai 反面

Google收華為皮

無cpu 無modem 整乜9電話

下晝睇嚟個市都要爆返上去
啊爺食飽飯好氣好力 加埋啲晶片股爆升

尋晚7點既新聞.........

到用自己錢 有堅賺蝕
仲邊會咁平心去摸節奏

5g 夢

估佢底不如一路put到談判有進展.
6月1號大陸開始反制, 月中又到美國可能再加稅, 再加埋送中, 根本睇唔到點上返去.

係我就收手買單位收租算

如真係落戰場，都係想每日一二百已經當贏

個個都沽贏邊個輸

講到尾根本就係要整死華為
令高通做第一5G供應商
啲後門程式果啲 部部都有喇其實

Old news is so ...

佢啲設備好多都係美國佬供應 你要做龍頭 又要敵對 美國佬唔据咪斷供應。鬼叫自己做唔到出黎咩

所以間中彈一彈引伏

好合乎美國佬玩法
任何威脅到佢gei都要死

落雨跌市大法
因為trader心情唔好所以沽貨
今日陽光普照應該大升

根本貿易戰只係煙幕
侵根本就係想收華為皮

Trump：中美貿易協議絕不能為公平協議

玩牛熊赢十倍唔難，幾時離場先最難
我都試過2次赢十倍
但最後輸鳩晒

落梗雨wo

等緊中國割讓主權

放飯哂到發爛咋

沽爆期指

我呢邊好撚好天

一直牛多過熊, QQ跌咁多依家牛熊都仲係8:2.
剩係一句跌咁多, 起碼回返少少都拖死咗唔少人.

個個都沽iv咪高，啲put咪貴

其實好多人淨係睇睇技術分析乜乜乜
睇結果就係一個月落左2000點有多
“技術層面上”點都會回少少有反彈之類
加上d牛長期都係平價
結果就好多人都買左牛

其實到依家技術層面係咪應該要回先

賭場又開

阿爺忍得 屎都食得
繼續打

妹市開始

又試緊鑽石底

人人技術唔同
技術層面自然唔一樣

上年成日見人講呢句 最後冇一個底鑽撚過

上證失守啦

今日開始有了

睇圖冇用

我就係咁先入牛

好似應該入手熊燈燈自己

同你同船

客觀睇係既
不過由302落到而加都唔係因為技術因數落
所以我估就唔應該由技術層面睇佢係咪會回

佢回得即係實際意思代表資產升番值
但現階段真係冇乜理由會無啦啦升值

如果呢次回調係一個正常經濟cycle咁就一定會回
但如果係政治市咁真係冇得估

利申空倉+9up

牛緊啦已經
有鐵底加持

你幾時打靶
我271

又大棍30點

賺心跳

大戶真好人 頂住比人入熊

大棍升喇又夾春袋

落到272就差唔多了

啊爺好忙 一邊救匯一邊救股
熊軍就快掌摑死

有撚排啦

有冇人挽788 put

跌未

不如你斬

屌你老母升就一棍上30點
跌就慢慢妹都無30

要不是港資大藍籌托住，點止跌百幾點

空空哈

西市 唔撚玩啦

沽墓派出動

今日應該跌2%啦應該

穿底了

大沽沽？

同我沽盡佢

大戶真係唔畀穿27800
硬托到仆街

應該今個月到

每日收市平倉 夜期美股時段開沽 贏錢就係咁簡單

今日自己做啲trade差到呢

屌係 27800 妹 我27605 平咗 -5
仲有 -2 等佢慢慢妹

有賭未為輸

嚴守紀律

成交少得驚人

大lin沽

700準撚備

大佬話一陣一拳同你打爆個鑽石能量底

死頂je, 呢d位在都穿過證明無險可守
今晚一個消息聽朝都可以裂口穿

平咗五張細期先穿

熊熊哈 gogogo

除左頭先11點彈少少，好似唔覺有人托

可以加熊

所以準備插

27590靚撚到
沽爆佢

轟呀！

去緊今朝dl

好快到收貨區

破到27750先啦

去到咁上下大家一齊走熊

💎💎💎

其實你係咪燈梗？

又嚟棍升 老唔老套

呢句真心

Over 左啦

我正式宣佈,股災再開始

識玩一定係回完再大插

好撚硬呀

It's Time

其實早排正式加關稅
之後果三日已經有過技術回彈300點

無over 依圖直說

爺西顧上證都顧唔掂,深證果D由佢自生自滅

隻58064唔郁既

我又要扑暈自己啦

上證一下推高0.1%

太慢了

我都好似未叫過 熊熊哈
嗌下先 熊熊哈

陳巴係咪等drop to zero

+1等回再重沽 (利申：得兩張細期錢

沖呀

痴撚左線?

跌埋去27750啦

十個爆炸煲得4個蓋

你幾時裝左
又DEL

星期五又可以買新電話啦你

落快d
272gogogo

裝返換左隻熊再DEL

熊熊哈

我屌 wa

換馬

清今朝有冇平過倉？

唔玩啦，投降啦

一個牛軍都無？

全買熊

牛軍呢牛軍呢
唔係好鍾意極限架咩

今個星期如果冇利好消息
應該陰跌跌到272

跌到272我幫你收返啲極牛

咁樣千跌法 仲點買牛牙

跌170點又千跌

成粒鐘都冇100億成交

一講鑽石就穿㗎喇
同我穿!

震一震呃哂d牛走

點解呀

275

我 27605 平咗 -5 ，仲有-2未平
而家又想加沽
巴打玩一邊方向好啦，買哂兩邊好易估錯

真係過唔到27750

牛軍快D埋位啦喂
我需要祭品

如果慢慢妹跌，真係有d想玩short call
但未玩過唔敢亂試

有冇巴打牛軍左記得單聲

Ok 一陣埋位比你食

都話30000點買熊買到落來
邊有打過靶
應該仲可以食到27000

成交咁少都跌咁多

假跌

ME GUN U

Short call 同put 有咩唔同

屌米穿10 有無人博反彈？

恆指條線好撚肉酸

牛牛哞

牛軍

但唔係玩恆牛 有隻跌到仆街好想試

AIA 幾時轉左燈

有秩序走貨
大手就人踩人

DONT GUN PLEASE

睇消息未跌完 係撈底都唔會呢d時候啦

我應該可以搭沉

又話托市

27571 沽左..
肯落去未呀

全走了
希望無走錯

牛牛吽

牛軍上呀

呢兩日9.5 見

趁低位揸返張期 今晚美股應該升

中興做乜

原本跌500點
依家只係跌200點
咁都叫冇托

點止5百

熊過夜正評
牛過夜負評

熊熊哈

Long put 做老散，贏無限，輸盡本金
要速戰速決

Short call 做莊，贏有限，輸無限
慢慢坐睇岩大方向可拖死long call 好友

有無清有研究銀娛

啲牛開始走 跟住又回

美股升有咩用，分左手好耐啦

以為你地會hold 到月尾

美期

68448 跟跌唔跟升
仆街仔

一次過收晒所有線 大戶走唔到貨

嘩

頭先升緊，而家跌？

做咩

入左幾多

一係殺左我隻牛
我蝕緊一定唔走

唔知破唔破到今朝區間

10手0.016
0.015 蝕走算
連手續費蝕兩舊
唔撚升仆街仔

有勇氣
不過奉勸一句
垃圾牛係執格用
唔係坐貨用

我睇緊銀娛牛 真係唔明點解佢跌到仆街

中國咁樣樣 人仔貶值 邊個去賭錢？？？

唔升點沽...

呢到都大把人賭緊 賭錢係鋪癮黎

大戶收緊貨

有冇呃你

無事啦,原來係好消息黎,一定升爆廠

花旗發表研究報告，指自5月17日美國將華為和其他68個實體列入出口管制實體清單，令華為禁止從美國公司購入零部件和零件，預期制裁將限制中國5G的發展，但同時亦可減低中國電訊商對5G資本開支的負擔。

該行指，延期發展5G主因付運受限，但亦代表未來可以在更成熟的時間發展，有助降低成本價，及有利回報率。而中國電訊商中，以中移動() +0.100 (+0.138%) 沽空 $1.24億; 比率 19.344% 於5G的投資額最令投資者擔心，在禁令下，可延長4G的周期。華為目前佔中國電訊設備市場45%，目前已囤積零件作未來1-2年使用，故相信未來中國電率商不需要擔心缺乏零件作4G網絡提升。

聽日落唔落到27500

屌你咁都諗到

究竟邊度發功，qq跌左11蚊，3%
恆指期指只係跌好少

會收DL

咁仆街既，昆老散接貨？

2019 05 20 NEWS \

ME係投資
唔是賭

咁快又上番去
爺西又要 燒錢接

支那科技股全線應該收皮啦

好彩無買30PRO

要用自己d外匯美債換番廢紙自己袋番
支那佬真心叻

聽日低開26950, 再低收25885.
申利, 吉倉+9UP

磨到訓著

銀娛GoGoGo!

唔知仲有無美金比人

明明股王跌到重傷級別，指數都唔郁
莊家好古惑

好似收貨mode

700 平時跌3%
恒仔正常都唔見4，5百

買得牛

果1萬億美債都可以用多陣既

已經底啦今日

貪心啲273先買，穿272斬

個人覺得好睇27600 左右會唔會有支特別高成球既針…
有既話可能果度有大量平倉盤…
咁應該會爆上…

彈啦彈啦,有冇牛軍買牛

QQ冇3% 期仔冇700~900啦一於

同意

牛軍全日捱打

me gun u 架

壓緊qq 彈弓

唔家姑住
等舊批貨再賺下走左算
真係好鬼
唔敢坐太多

燒咁多錢頂住期指為乜呢？

家姑

正牛驚閪

聽日咁多新熊 聽日先再加菇啦

多謝牛軍

入貨時機巴打 召喚！

今日低位，明日高位

巴打哪來的信心
不過你唔係玩即市
心態唔同
你而家啲貨咩價位打

咪係囉 個期指係咁扯高都唔知為乜

入番d熊執幾格好唔好

287熊
一千點,驚閪呀

你問我定你話你

我坐最近284

我都諗唔到
如果佢地想買上。咁應該借今日殺落去收貨，定期結班友開始轉倉

問你意見

qq好廢

但而家妹市 點執 擺過夜算喇

咁既位冇得買架喎…三角穿左先算

英國王講咗 啊里都比人沽緊
Qq 相對一樣

27611 + 0.05
just 博下~

淡友已經到左極限 係時候到 LC發揮

係時候到銀娛發揮

咁都有得升返 明明QQ跌左12蚊

大戶仲收貨中

就係諗住入幾手熊過夜

又俾人呃左入去??? sosad

都得既 熊熊哈

你買上？

阿爺又玩臨收市托一托

好似想升咁

同埋QQ咁樣跌法唔似平時D逆市操作
再睇埋其他
唔係好明點止跌咁少

係呀… 博下…
見佢1 min 頭先守到20MA咁耐… 博破降軌囉...(逆市)

今日下晝冇咩TREND…
有點惡買..

優品日日升幾% 咩撚野股黎

算啦
行2邊好似好煩咁

牛抵博既話哂qq跌咁多

呢隻真係唔知升乜 之前睇好似升左幾個月

3點後會升定跌呢 無左呀爺指示

+7, -54 ,+4 ,-29

維他奶都好撚勁 跟升唔跟跌

左手交右手就升嫁啦 唔好理

可能FEEL到就黎冇野食
食品估可能先炒上?

支持本土猛將兄飲多D奶

我都想g持 維他奶 好firm 但無錢呢

Dllm 823 而家成90幾蚊股

我覺得磨/升
通常呀爺收市前升港女唔跟你就以為佢要跌但頂住
回
點知佢就係唔跌

大牛升市就到佢跌

等呢轉支爆爆左先
然後重貨入本土公用股, 日用股

我好耐無睇過823
仲停左係佢20蚊左右

睇佢圖完全係靚仔到仆街唔講咁多 即刻飲番支先

屌我本來諗住等煤氣除淨落少少到17蚊入貨
而加上到19個幾
買撚咩

以前有個同事重倉煤氣
相信佢可以退休

今日q熊點玩都贏

反而788本身個勢好勁 麵仔入完跌到而家

大戶終於收完貨

彈乜野，坐緊4格

依家彈好過3點後先彈

世事也比你看透

屌59121 0.01果陣唔敢入 宜家0.039

今日好黑，買乜都跌，入隻遠熊都要坐

有人接貨先講

27750走晒了

巴打今日手風麻麻

大陸收哂水香港無事

係呀..~

重差兩格呀

又燈

仆街仔
又冇靚恆牛
一係貴
一係唔郁
搵撚笨

所以買正牛算

睇錯市判斷 定係自己操作問題?....

好撚古惑… 又摸頂…

大家熊過夜？

285put落

休息下先啦，好易左一把右一把

落緊

今日買法比上星期有啲亂既

主要黎講今日冇個一個大趨勢去俾我買…變左我用平時方法去買變得好難取位..
岩岩27647 去追0.05 又走去博突破.. 冇用signal買/..
結果一入又high point.

終於放到

坐坐緊…
Set 左27579 cut loss

你幾多入

其實唔係跌好多但qq搞乜

今日有明顯方向果陣已經插左落去

27547
(心急追..).

上到279都未買得切就直插

但係又托返上黎..
之後其實係降軌未穿底 應該唔好手痕操作..
又走去博穿底

由上星期開始已經係咁，好難玩

今日反而好似係底位托住…

破位突然咬番轉頭
上星期試過好幾次

其實今日彈左落去再彈番上黎hsi+3x果陣我係想入熊
但冇方向我唔敢買唔想無啦啦坐
計計埋埋我唔貪心都食廿幾30格

qq點解不停試dl

其實係咪見左底

一開市我就唔識trade 啦.
不過今日真係抵輸… 啲direction 亂曬.
又鳩追…
又唔跟signal…
聽日再黎啦…

張27547 都係時候cut loss 收工

qq實際10蚊都唔值
今次落315算係正常表現

所以最難都係過自己個關

學下99 叫春會唔會叫得返27650

有冇人敢過夜熊

係... 成日鳩買

一唔自律就會死

qq跌多左

如果十蚊點既話呢個情況仲易出現

[u]簽名檔俾返27650 我啦 [/u]

即係咁講
巴打個方法用唔到響CHOK市
響諗度點炒之前，一判斷係CHOK市應該停手離場等等機會先好D

熊過week
熊過月
都得

大家牛定熊過
正評:牛
負:熊

趨勢市比較有用
不過今日唔係輸signal…

-54 (11:02)Call >> 成朝只係向下沽… 五分鐘都未出到升軌我唔知點解走去call
要轉方向，至少要雙底/三角… 再等SAR… << 人手錯…

第二次-29 14:36 落盤 – 5 分鐘連降軌都未升穿, 何況升穿左都應該至少要穿五分前頂先call 得 . 但手痕見到1 min 企到20 MA 就衝

而家果注… 同上…

So …… 已經唔關SAR 了

點解多左牛
你地唔係話有排跌咩
燈定咩

應該亂按

磨到收市

-1 細過夜 OK?

街貨好似都係牛多

今日個市我覺得好妖好伏下
真係要紀錄低詳細D第時參考

而家個市根本唔洗睇圖睇數據

會唔會係低位平淡倉…所以磨左成個下晝/

係特登投相反
一係好似我咁
空倉鳩叫

qq今日搞咩cls

7
-54
4
-29
-49

今日仲要買大左添
輸121 格… 自己拎黎…
聽日再搞

溝牛

你唔係熊緊咩

岩，只係等消息等咀炮同埋食恐慌個D period就可以

冇熊啦

今曰冇消息 又冇Twittwr. M

侵侵話過同中國協議係唔會公平
必定係有利美國
話中國佔咗佢好多年便宜

點解嬴就少少, 輸就多多

妹左成個下晝

鳩買既後果

放左先
今晚睇定d

贏就成日執少少走
輸走成日想佢回
其實咁樣點玩都輸

如果冇方向，與其等55波消息
不如走左先，等出左消息即日炒也可

的確係喎

夜期揸返張無死

熊熊哈,不用怕

今曰係五注都輸
果兩注唔走都係輸架

你只買一個方向定會買下上買下落咁？

呢個禮拜各位熊軍賺左幾多

今日星期一ja wor

平時只買一個方向..
直至出現轉向走勢…
不過今日唔知食左咩屎..
手痕又call下手痕又..put

sor 上個禮拜到今日

又係搶…
Rubbish country

坐緊1格
好安心

discipline 同 consistency 嘅重要性

唔緊要啦
聽日追返

個市疲軟到咁
睇嚟命不久矣
啲牛又變牛仔骨

睇下美期有冇得玩下

仆街明燈爺好似call咗

妹左成日
百幾點妹上妹落

笑死 你真係死都要自燈

搶完加強少少推出街
佢真係吹佢唔漲
仲可以平啲 市場價值上佢吸納嘅客源一定越黎越大 所以侵侵先搞佢維護高通利益

好彩十點左右買左成打熊仔

走曬蝕5舊

妹到呢

我上星期熊到依家
287熊

加唔加倉

：牛過
：熊過

上星期賺既今日蝕哂

1點到收市都係妹果50點波幅

all in 晒

明爺非燈爺

熊軍賺到笑

我祝各熊軍
聽日低開低走

屌你啦 又話自己唔係燈又走晒熊

我係等272左右就閃，估唔到今日跌咁小
希望今個禮拜到272

Y

唉 我睇得多牛仔骨
唔想自己整

Chi na 就係咁
啲人偷得就得
偷唔到就買.. 乜都唔做
永遠都唔自主開發
搞到芯片都落後十幾年.

D人長揸期通常幾號轉倉

Q牛過

278鐵頂 衝極都唔上

等打靶食骨

穿完都妹緊

Qq 埋單跌3.7%

收278好垃圾

聽日會唔會升返d

應該唔會

我真心祝你地唔得咩
上星期走晒熊啦

今日真係比q牛撚死

總要彈一彈

明爺你聽日牛定熊

有無Q牛過佢老母

蝕走啦 中間入都估唔到今日跌到咁

冇輸贏 咁制 空空哈

我打算買晒2邊
你係咪空倉

食飯前又呢個位 收市又呢個位（期）

空緊

等佢反彈
一係打我靶
我唔入熊住
唔想2邊走

有冇熊過

有牛有空

不嬲唔過夜

我係壞女孩

Set左0.01入入唔到

你買咩黎呀

期指囉

競價時段好炒

我條仔次次鳩買都嬴架喔

青頭仔運
呢d時侯要大大力買先high,入世深左會開始輸反既了

升乜鳩

賭仔上癮就係咁黎

牛呀

做咩姐你

明燈爺牛咗
我驚熊軍訓訓下笑醒

又跌

見到一車車牛流住眼淚真係開心

你女人黎既咩

明燈爺出手誰可爭峰

你當大dodo 死架

我出面唔係 入面係

上星期個d put仲等緊位走呢兩星期坐到傻gap

大dodo無講野

上星期坐落點都賺啦

聽日牛你就知死
牙擦擦

今朝我家姑左
最後收市連handle fee都要-600走

你以為啦，option唔預比人坐而我....on9左

佢話玩百家樂唔得,可能其他得
仲話自己好有天分

同你同船啊屌你個閪
買晒先知

option係點玩
要幾錢入場費

唔好學啦, 輸少樣

但點會輸 咁多水位都唔夠時間值定係點？唔識玩

多謝明燈爺

冚世界都多撚謝明燈爺

係囉, 第1次買, 睇都唔睇就嬴過百點
我炒左幾個月先試過嬴過百點

係咩
我到左IFC
留個位比你

Btw你隻牛仔咩打靶價

你唔係牛咩
換熊？

唔報價是規矩
呢度好多大戶睇住你嚟食

option都係賭入到價內
long一向唔擺得耐
唔想即刻平多數要開spread鎖profit

唔怕啦
反正都死

高盛巴又鳩吹

諗住即日牛，見同你同船蝕兩格走，換隻遠熊過夜
今日輸哂profit由頭唻過

本港最新失業率維持2.8%

個2.8%大部分都係呢個post入面
千跌了咁多人無野撈

番緊工..

美期又跌緊

冇d定力
聽日升你就gg

股有就係咁，d數字有鬼
入世深左會俾鬼迷，所以唔好睇盤

咩呀
都話今日DH入牛
一路冇放

返緊工照炒期

返工唔炒期會悶死

Dh？？？？27999？

唔知會唔會有同事都睇緊呢個post

差唔多啦

你仲話你唔係燈

唔覺唔覺
美期開左車

無咗0.3%

牛牛準備跟明燈爺執骨吧

祝你聽日贏大錢

美帝彈一彈比我入put...

美期咁樣你仲想有得贏？

miki頭也不回

真心依家唔入熊都唔好入牛搏反彈
雖然我覺得聽日好大機會反彈

識ball

大dodo一出聲話入熊，全世界一齊托返起個市

我番工都係炒一陣先做野

祝福緊你, 咁都唔明

咁佢出左聲未

要follow埋佢先得
緊貼資訊

夜晚到老美跌
聽日起身又到港股跌

今日托到盡啦..
你睇QQ跌到咁
聽日多數要跌番足...

奈奈叻

仲諗住穿底先沽..
去做陣野就穿左

一百點gei
今日收工

美期轉燈 牛牛收皮

夜期一開鳩衝沽

你聽朝訓醒隨意係二個世界啦

點解睇唔明你啲中文

一日執2000好過打工啦

咁能大力，有古怪
5分鐘rsi 炸到得番19

算啦
唔過夜一身鬆

IG -222

又到美股暴瀉

又冇理由而家先去沽miki 架

咪係 瞓個好教發個好夢啦

屌
25739 - 張先

有，追落後
美帝點講都係地球內，不可能獨善其身。
全球都向下既時侯，講美帝無敵既人係大騙子

唔好追會夾死
等佢回先啦

熊軍又然

今日跌得果雞碎,聽日仲要反彈咁冇人性?比條生路行下好喎

ig 插多左200

明燈爺 仲有咩好講

印度股巿破頂，今日做歷史新高
中美關係差到極點

聽日我補熊

近排近排冇咩聲氣..
好似越黎越似傾唔掂

諗多兩諗先去追就太遲

其實今日都應該跌咁多 係有人托
QQ跌12蚊啵

本身1,2日大跌賺好多冇走
衰貪心

Option 同窩輪一樣
其實都唔易玩

endgame無得估，做好風險管理

QQ追落後，唔同講法

其他已經大插咗啦

即係未破處會好d? 唉呀難怪成日輸錢

而家求聽日大市跟番跌多野先收手

早排俾band group 搞到心郁郁轉左啲強姦金.. 而家奶野了

華為呢單野愈炒愈大獲

仲買牛送死

呢d槓桿咁大本身正路係對沖正股
不過好多我呢d賭徒當主力咁玩....

option 唔好太貪心, 特別係行大單邊IV爆升就要平
因為只要唔再繼續爆同一邊, IV 會縮好快, 唔好講時間值, 輸IV 都輸死你

正路我要有啲咁既勢..
然後等SAR 再沽..
咁先有得贏

賺好多點解唔走
落袋先再加注

例如…
ｍｉｋｉ 一陣一出ＳＡＲ 我先沽佢

根本仲未燒完
d人話華喂對支那重要性大過中兄好多
中兄頂哂係山寨廠
華喂應該係支那用黎5g控制其他國家用
美帝有d窮州都有用華為....
華喂個買貨量都勁，好多美帝高科技supplier
唔係而家打trade war都唔知咁多底蘊

係，上星期因為賺太多心雄左，諗住食多水，最後泥足深陷
而家盡量可能分批走緊
上星期先平左1/2

Huawei 有老解background ma
支那人好明白今時今日打科技戰好重要

25740 沽miki
25760 cut loss.
profit SAR

Rsi 得20都沽好難搞

點解要同明燈爺同船

聽朝放牛都唔知要得幾耐先有人接

了解都無用, 越基礎既技術就越難掌握
中國其實來來去去都只係應用人地既基礎技術黎做產品
依家美國出大絕, 所有基礎技術都唔俾用
唔好話中國, 如果日本/南韓俾美國出呢招都要立即收皮

夜期一開係咪又要跌啦

係

271
我唔信會啪

所有現今科技都集中哂係老美手
佢要收你皮話都無咁易
一個intel 一個Microsoft 都夠玩死哂佢地

正常正常我買法就會係咁.
所以今日冇呢啲咁既款我會亂開
結果咪輸到仆直..
呢下冇咩錯啦..
輸都冇計

d數字同人既貪婪同恐懼無分別
上次大dodo個位沽25408,我十分有把握佢係望住個盤跳來跳去跟住跳走左

叻仔食得啦

所以支那如果要做世界
唔可以靠組裝

好似北韓咁成部砌出黎就冇問題

trade太密個手續cost都好多
平左既話未必再入番，等高位先家姑會好d
1張一出一入夾埋都150

美期狂瀉 港女當災了

講科技老美同支那差50年
無得追唯有偷

夜期暴瀉200

咁target 係食幾多？
擺20點止蝕 目標係想博幾大？

25735 平左先~

老老實實依壇野到底仲可以有乜轉機
點睇都係會食足三年草

有無過夜呀?

支那今次錯在想挑戰美帝地位
明明自己d技術係山寨，或者base on人地開發黎當自己野
真係好on9....
佢一路維持做山寨認阿二反而仲有錢執
係都想做大佬....

有

我mon 住…
正如巴打話齋..
咁落法.. 唔彈多啲都冇咩水位再破..
頭先穿左底都上得返黎..
要執包伏平倉…
執左五格咋

明燈爺你可唔可以放過我

actually

你驚平咗唔會回？

任何挑戰老美gei國家都要死

今晚唔好跌啦好冇

你又牛？

5點賺黎做乜？一輸就幾十點

一開插100點想點呀

你又牛咩

個maximum possible loss 同個return 好似有d問題

搏美股升

習種氣焰太強..

得番雜種投降, 開放市場先有得救
但其實都只係救到中下層產業代工, 做一個有13億人既越南
高增值產業,BAT 立即收皮

但其實雜種無可能投降, 因為一投降佢自己人頭都不保
所以係死局, 等住一齊食草

又然

美期插到老母都唔認得

你頭先唔係講RSI 已經20 呢咩~?
見頭先勢色唔對就走啦..
一陣夾死

趁仲係輸緊profits
聽朝換熊
殺佢老牛

好彩冇跟你同高清
仲有-2 係手

又話空咗倉嘅？

開市分分鐘唔同景象

好似上星期五咁 去到9:30都仲跌緊 一開市即抽升轉燈 夾到我左一巴右一巴

80年代蘇聯,90年代日本,00年代歐盟
咁多樣版俾你睇都唔識死

但見你平時贏點數都係得十零點就止賺, 但一輸就幾十點先止蝕, 好似有啲怪咁既策略, 期賺5點10點就止賺除非你買好多張, 否則好似輸多贏少

呢種咁短既純技術交易
你既對手應該係人地algo trade

講反應你冇可能夠電腦程式快，每次輸贏幾點至幾十點，每個trade 輸點差 都輸死

遲早叫立法會通過向支那撥款1000 億

上個星期有幾次都50 – 60 點架

靠邪門左道遲早收皮

明知會夾都好想PUT...

期要玩超短線我覺得好難玩, 成日會左一巴右一巴, 玩完成日結果贏既錢大部份俾左手續費, 所以我玩都係SET一百點左右先止蝕/止賺, 真係HIT到止蝕就算數, 果日唔再玩